香港行山遠足之友（吹水山谷）真係好多護主

有個成日露肉嘅女人po埋啲行山相
個個呀叔係度留言話 好靚好索 小心冷親
呢兩日見到好幾個人係條女度留言 就被block 連admin都做護主犬

老屎忽群，見師姐露下肉就滴晒精

係
見有人講兩句就比人封
成班厹咁

同埋全部都係廢柴，成日問係咩山，有d行開山一定唔會唔知

推